[ 有片 ] (半整合) 3分鐘 「加入警隊 實踐抱負」

去做警察咪可以保護其他市民囉條片就有唔小警察工作實例可以睇睇，希望大家可以Backup、廣傳啦。

BTW 好彩地入面係冇一條片影到唯唯！

朝早冇人有打算加入警隊？

推

輿論唔可以輸
香港加油

準備十連加入警隊

你地唔好唔記得香港警察點幫你地啊

屌你老母豬閪

屌你老母自由閪

仲有擋住白車果條

有無英文字幕版俾外國人傳閱下

我屌你老母香港警察

冇一條片會係歷史上消失 只係想令大家快速重溫下警察係點做野

聽講有CC字幕 希望各位有心人幫下手 等外國人都可以睇下點加入警隊

1:20近距離開槍射頭

十點半

Back up 呢 推番起佢

片呢

[有片](重溫)(整合)盧偉聰：警方有嚴格嘅武力指引